點睇宜家買恒指？

求高手指點